發唔發覺條路愈黎愈多左呔粵牌車

以前一個禮拜都唔見一架
依家揸一程車至少見三四架
佢地套揸車文化落到黎香港完全係禍害緊個社會
利申頭先比架左呔車閘完

你坐撚完監出黎？

大陸政府放落黎
個審判權係大陸度 放邊架落黎佢地話事
香港政府最多可以同佢傾個總數

單一個大陸牌照上街 吹漲？

痴撚線 亂揸都無事

根本港共政權下成個香港無法無天

而家佢地起碼仲掛個FUFV牌，遲d為左谷條奈河橋車流量分分鐘重推自駕遊，到時周街都單牌支那車澳門車

好撚多波子

搭單講埋
多咗ZG車牌解放軍車喺街行

係 架架都fv牌

搭單講埋
多咗用中國移動嘅人喺街行

佢地個個唔撚識揸車
閘鳩人 唔睇車就出小路
仲要長期做快線撚
日日行屯公見到d垃圾拖龍就嬲鳩

之前好似有單新聞話架支那車衝閘落到中環

係咩？
邊個呀？

刑不上支那

大陸人真係可以橫行霸道

軍牌係白色底架